[啱啱岀返黎]肯德基個廣告男係邊個黎

啱啱出街見到個廣告

真心想問下呢位邊個黎
點解個樣可以咁膠

秒